[選擇困難]兩部錢七邊架好

講明先只係兩萬左右錢七，但新手未買過車驚中伏
所以上黎問下

兩架都係豐田，一樣年份一樣款

A: 車房d車黎(非相熟車房)，牌費長
個殼唔靚，花花地

B: 應該係私人賣，個殼少花,幾企理，牌費幾個月

價錢就兩架都一樣，比你會點揀?
殼靚同機件保養應該無必然關係?
車房車會唔會易d中伏?

最驚買返黎要經常整，果兩蚊野分分鐘整到比個double
又要煩，到整又驚比人水魚

巴打指點下小弟thx

Plan A 㗎車花成點先 如果唔係好嚴重
打蠟都可以搞番掂

我會考慮B果部先

車行啲車收到平一平賣就賣到貴一貴

第一架車10k私人放
但上手唔識照顧份偈漏油漏到m come咁
前手隊頭隊尾，泵把唔對位，無入陣

第二架trade in 車黎，6000蚊，上過架細執
機器精神，但個尾都隊過無入陣

你唔急可以睇多幾架，或者上架，一清二楚

識樓主？

唔識

我自己車黎，唔記得講

唔識點形容，頭尾有少少花，甩左油
車身就門手把位一橫橫，一堆堆咁樣
舊車多數都有

其實個殼係點都係其次，最驚車房車有事都比佢整到睇唔到
買完渣幾日就中伏

你指B果架?
我見佢架車有野，似自己用緊
平時又唔得閒睇，再星期六日先得
仲有其他觀察，覺得應該唔係車行
當然無得寫包單

多謝巴打分享
想問下如果上完架發覺副偈唔掂/有大撞過
跟住唔要會唔會比人屌?因為有時人地都要請假

好奇問下，因為好多仆街打橫黎

巴打你閱讀理解fail

點都會屌下鬼，但有問題唔通你照比錢買？

梗係打死都唔比錢，好奇問下啫

彈頭尾冚，上埋架乜都睇晒
如果係幾千蚊車，你自己揸落睇下點，有無搶軚，break到唔到，聽下架車有無怪聲，波箱運作成點 (if at)，冷氣出風運作

幾千蚊車有無得上架睇，好睇對方，因為上架都幾花時間，賣家未必同你癲
你可以做嘅嘢係睇頭冚，條骨直唔直，有無漏油，皮帶情況，著車睇威也會唔會鬆，架車有無銹，長期擺會有銹
睇尾冚有無入水，睇下啲骨

車房同私人放都一樣撞手神

好睇對家係咪有心玩野

以你ab 比較 .睇你自己要牌費長定個外款無咁花

反而最緊要係有無車房fd ❨lihkg 其實都有車房仔❩ 上架睇最好

a 車房車你可以要求上架睇，睇下底擔沙板有無霉，條喉有無穿，波箱底有無漏油，四支塵冚，雞髀杯屎有無霉爛，睇埋避震彈簧，隻碟洗唔洗換

b 車你可以約佢試左先，彈頭尾冚睇，睇下內籠頂，a b柱，後排，地台有無水漬滲水，揸落無問題，如果自己都覺得啱就問佢可唔可以俾訂上架睇
最好約自己相熟車房

不如你post出嚟比我哋睇下仲好

睇下花成點
如果第一架粗車，唔好介意外觀
最緊要副偈

唔該巴打, 好詳細
睇完你講都係覺得搵車房望下好D, 自己真係唔多識
搵老豆使盡人情牌, 都搵到朋友介紹既車房, 希望靠得住

選擇困難
我諗住買架平D 如果中左伏都可以劏左佢
但又想個殼靚仔少少

唔POST 喇費事

係頭尾泵花少花, 車身側有一劃劃, 正常十幾年車九成都有呢D 花
不過另一架就真係好少花痕, 個殼KEEP 得幾好

其實有花果架我係驚佢係車房會出估惑
同埋個竉係普通版無咁靚
買兩蚊車都決定唔到點做大事

我係絲
呢啲嘢都係過去一年出入車房，交學費俾師傅先識

脷伸，非車房仔，有正職

如果要介紹車房可以俾你

俾我揀a la . 牌照長
如果腳車花痕，渣車果陣都睇唔到

同埋車房車有事可以揾佢地來整

唔該晒
btw 你車房邊區? 如果近我屋企我都唔想周圍去

外觀黎講個竉都有分別, 牌費長果架黑麻麻
個殼四正D 果架有桃木, 天窗

BTW 有預感就黎會比人屌, 買架錢七都諗咁多, 又天窗又桃木